[
    {
        "randomId": 640
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera urupfu duseka",
            "option_1": "Amabya",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Kukwanduza sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Umukandara",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Inzuki",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Gusaba uwo wimye",
            "option_4": "Igisozi kirekire",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndakubise ndirahira nijye mutware wa Mburamatare",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Ijambo rya perezida",
            "option_3": "Umusuzi wa so",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kati hii kati huu",
            "option_1": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "correct_answer": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Faraziya aceza yicaye",
            "option_1": "Umugono w'ishashi",
            "option_2": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Isoko",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Corogati",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Ifundi mu mamera",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    }
]